心理學asso

浸大定城大好d

利申：幫fd問

人地話cccu好啲

Both shit

仲咩咁睇唔開讀心理